== Temario tentativo ==
Está a sujeto a modificación inclusive una vez comenzada la reunión. Se sugiere que no haya más de 3 temas, así no se hace tan larga. Sugerimos que si desea profundizar en alguna propuesta, puede dejar un link en la misma wiki explayandosé todo lo que crea necesario, pero sea considerado, no tenemos todo el día para leer, por lo tanto sea breve y conciso.

* Hoja de ruta (próximas acciones a seguir)
* Contenido de la página